有咩愛情電影其實係派緊帽

我諗到Titanic同Before Sunset

忘不了

不過未亡人算唔算？

我覺得唔算

Lost in translation

又諗到一套
Sleepless in Seattle